以後所有集會去晒轉車站？

封左紅磡，九龍塘同金鐘點算

推

721 811

巴士封路，狗鐵停駛，觀塘兵家死地走唔到，去機場

全民聲討 港鐵站 大家去返最近屋企個個就得

放風話每朝去地鐵站集會就可以全港罷工？

香港警察主動發起不合作運動，於站內發射大量催淚彈，第二朝無人敢搭地鐵

係咪漏咗旺角?

封左旺角仲有太子同油麻地，要一次封3個站先得

=.=

點會搞紅磡 係都美孚